感謝警方參與黎明行動 堵塞尖東紅磡一帶

感謝警方參與，辛苦你地由朝塞到晚
你地最好日日都咁樣塞住
千祈唔好開返紅隧

感謝警方參與黎明行動

難得今次警察一同參與
我哋為佢哋打氣
呼籲佢哋繼續堵塞尖東一帶